[月經]鋼鍊FA算唔係日本TOP10 既神作

自己睇得少動畫
但FA真係睇到停唔到
打鬥分鏡正 主角又唔會好似OP咁一味熱血就即爆seed勁幾十倍 KO人
埋低既伏線又可以解釋到晒
睇完真係會諗好多野 思考好多野
唔係話好似EVA咁 作到離晒行 但又唔知佢想表達乜野(sorry 我認我冇腦 如果唔上網專登睇返啲解釋 我真係唔知EVA講乜)
總之 我覺得FA真係好撚柒正！！！！

俺妹 ab 鋼鍊 不服來辯

ok

Re: 0

秒經

全動漫界top10都有啦

得喇，知你勁喇，洗唔洗日日開post講

係呀 屌你老母

55

我就知道FAZZ 係卜街